點解啲眼淚會咸咸地？

如果食多啲糖 會唔會變甜

做咩唔開心

做咩

因為聽緊歌

食多糖你啲尿會甜 眼淚唔會

覺得自己冇咩用

咸左

咁食少啲咸野 眼淚會唔會冇味

做咩咸

睇得鹹野多

因為喊，所以咸

咁睇甜野呢

有 sodium chloride 係用嚟殺菌 防止細菌入眼

會糖尿

那是你味覺有問題

因為喊個陣 個口會出唔聲
所以個口字都冇埋

長知識了

咁睇咸野 啲尿會唔會都咸啲

Same
但又唔想死

正常係無味

想日子 過快點

Same
想旅行 散下心

自己一個去都幾好

有冇推介

開心既眼淚係甜既,唔開心先會係咸,再傷心D會苦

覺得台東幾好 不過交通唔太方便

未去過台東

唔知甜既眼淚係點呢

正常
因為冇直航機

唔知,好耐冇開心過

咁你啲眼淚 係咪又咸又苦

試下對住碗糖水打J睇下會唔會甜啲

會增加蛋白質

喊唔出

咁仲辛苦

is

Yes?

冇試味

啲眼淚唔會流入口咩

流兩邊訓係度流

下次坐係到 就會試到咩味

花蓮？

台中

高雄去會近啲

未去過啊

講緊台灣喎 我都岩

Google台東 啲圖片好靚

係啊

睇下先

好

我都想問 可唔可以唔好再滴落黎啦 好苦啊

曾經有一排長住係台灣

咁開心

我之前試過飲茶嗰陣唔小心倒多左好多鹽落腸粉度，咬落口嗰陣就苦到即刻lur出黎，真係好難食

腸粉我都可以lur啊，但係眼淚停唔倒流啊

唉 點解啲眼淚唔識停嘅

喊完話比自己聽 要走出去

行唔郁

佢走左 佢有新對象啦

睇你有無決心

一個人還是想著一個人

可能冇

咁岩 我都無

即係 我地都冇鬼用

我唔捨得 所有野黎得太快

都走得好快

可以點算

😆尿素

流乾左點算

慢慢離開